鐘意親嘅都有女朋友

Diu 吹鳩漲

只係唔想面對現實
點解要比我知道事實

鐘意親既都有男朋友

放心 做唔到第三者
只係以為佢無女朋友

鍾意親嘅都對我冇feel

刀系

就算無女朋友都唔會搵男朋友㗎

好啦好啦，留但tg , 聽日就有2000人搵你

鐘意咗佢7年啦

咁又點？好野就梗係多人搶

讀書定做野先 出黎做野仲多人封哂盤已經

就算冇男朋友嘅 都唔鍾意我

鐘意親既都有老公

絲打係咪讀恆大？

天命最高～

出黎做野

要遇到個冇男/女朋友嘅男仔
又啱自己嘅
又咁啱鐘意你嘅

真係比撞鬼更難

好難 就算鍾意 都唔敢表示 做野會好尷尬 男女都係
更何況個個都大學中學已經拍緊

已經瘋狂出去識

樓主唔識我？

樓主幾歲？